領匯/置富/公屋業主法團大搞「藍色經濟圈」，阻欄黃色區議員開辦事處。

1. 嘉湖南、北選區：「天水連線」伍健偉、民主黨吳玉英：

原先打算租用兩名現任區議員位於當區+WOO嘉湖（前稱置富嘉湖）一期商場二樓的聯合辦事處，發展商置富（李嘉誠旗下）回覆：

現任保皇區議員將以非牟利組織名義續租有關舖位，並無其他空舖供其租用。

最終在本月中獲騰出一個位於商場二期的辦公室放租，惟月租連雜費高逾二萬元，高現任區議員辦事處逾一倍。

保皇議員李月民、湛家雄多年來均以低於一萬元的特惠租金，向置富租舖營運聯合辦事處，遠低於元朗區舖位平均市價。

2. 天盛選區「天水連線」侯文健：

原先計劃向原為房署居屋的天盛苑業主立案法團申請，租用屋苑地下的閒置空間作辦事處，可惜被拒。

侯文健亦曾向領展申請，租用一個位於天盛苑商場頂樓、早年曾短暫租予時任區議員的舖位。領展回覆，商場完成翻新工程後已用盡商用面積比率，無法出租有關舖位。

呢d垃圾議員既辦事處就到處都係！

會員「dadigaga」果然係垃圾飯民打手

一見個post係偏幫飯民，即刻唔標籤樓主做知名五毛。

「dadigaga」#327469今年只開過6個post咁大把。

每一個post都係叫人含撚投飯民。

佢近排靜撚咗好多